其實男人會唔會介意女方窮

突然有感而發

介意
唔介意

留名

自己本身有家境嘅咪唔介意囉

肯一齊捱就唔會介意
有錢既話直頭包養我都可以 狗衝都黎唔切

我調轉問 女人係咪一定介意男人窮

依樣好難講，始終竹門對竹門

唔亂使錢就得，有啲窮得黎又大使

呢樣真，女友好慳

我認同 始終學識眼界已經好唔同

我覺得唔多唔少都會...

反而係介意女方太有錢 會好自卑

香港撚有女人會唔介意人窮

對佢地拍拖黎講 係碼頭 唔係真愛呀

就算個男仔本身唔太介意，但屋企人一比壓力佢佢都think otherwise

介意女方貪錢

唔介意

沒聽過男方會嫌女方窮，只有女方嫌男方窮

認同 差太遠 大家價值觀目標 根本唔同

點解咁唔公平，又話男女平等

好似前面巴打咁講 窮唔緊要
最緊要唔係亂洗錢 可以捱辛苦

有啲真係好無目標 好似等你養咁

利申：親身體驗過

唔介意 但會睇埋對方父母
睇佢地為人 明白事理
唔會比較 會珍惜所擁有
未必有學識 但講野要有品

咁就對佢地似親生父母 又點話

否則 幾好的女人都要小心

呢個世界邊有男女平等